[十月原創新番已出]AKANESASU 少女 あかねさす少女 集中討論

あかねさす少女 第1話 4時44分の儀式

故事簡介
以某個都市作為舞台，女高中生「土宮明日架」和同校的朋友們一起設立了「礦石收音機研究會」，成員們因為進行了某個儀式而展開了跳脫出平凡日常的故事。而作品也預計將於 10 月同步推出手機遊戲。

STAFF
故事原案：打越鋼太郎
角色原案：桂正和
美術概念・角色原案：浅田弘幸
監督：玉村仁
系列導演：アベユーイチ
系列構成・脚本：ヤスカワショウゴ
SF 設定：山本弘
角色設定：原田大基
配角設定：河島裕樹、山本亮友、渡辺浩二
總作畫監督：山本亮友
美術監督：伊藤友沙
美術設定：平澤晃弘
美 術：草薙
3DCG：武田秀明
攝影監督：佐藤敦
攝 影：スタジオシャムロック
編 輯：長谷川舞
音響監督：森下広人
主題曲作曲伊藤賢治
音樂製作：Ryu☆
製作協力：スプリング
製 作：ダンデライオンアニメーションスタジオ / 十文字

CAST
土宮明日架：黑澤朋世
灯中優：Lynn
みあ・シルバーストーン：東山奈央
七瀬奈々：小清水亞美
森須クロエ：井上麻里奈
橘田蔵人：平川大輔
谷治雄大：山口太郎
千波トモヤ：河西健吾
迫間仁：大塚明夫
氷石紗呂：勝生真沙子
ホワイトゴート：宮本充
月見里真結希：楠木ともり
桜賀輝：河瀬茉希
松朱子：鈴代紗弓
大久保大地：久保田梨沙
アニー真楠田：久保ユリカ
土宮今日平：桑島法子
虻田四億：清川元夢

官方網站

PV2

PV

官網

無人討論

推

線上

台主問題

第一集已經無限loop feel

同一個角色兩個年紀同時出現

係咪好似小圓咁打打下死人

未必

先行圖 第2話

あかねさす少女 #02 『違う世界』

3 『ウエディング・ベルが鳴る前に』